econ aim 4-5補邊個好？

而家F.5，之前私補開，但個阿sir呢排唔得閒，所以試下補其他，目標4-5，有冇建議？

我個friend15年econ 5
有無興趣俾佢補？

有冇興趣搵我補

利伸：16 5星

遵理 cliff yeung for sure

有興趣搵我 16年5 收$120一個鐘 之前補過中學師兄 佢al ce econ A 讀kongu ef 有大量notes可免費比哂你仲有大量雞精書
Tg:
Wtsapp: 96461655

我 5* 大學讀經濟

Btw 大型就cliff 別無他選